如果全世界每一間公司既八婆聚集埋一齊成為一個國家

到底八婆國多人d定中國多人d？
點解每份工都至少遇到一個八婆/八公

八婆多d：正皮
蝗多d：負皮

咁如果中國人加八婆咁國藉係咩

咁叛國罪慘d定比人講是非慘d
如果計雙重國籍咁肯定八婆多過蝗啦